中國機場地勤向國泰機報復 將機上氧氣樽放氣

以下內容轉自 K's Aviation

於近日，有國泰航空 (CX) 、國泰港龍 (KA) 之機艙服務員機艙服務員抵達中國後都被審問。

早前有國泰港龍 (KA) 的飛機到達上海後，有穿制服之執法人員登機，要求所有機組人員拿出手提電話並使用USB插入，根據在陸上口岸經驗，有理由相信執法人員鈎線查看手機有無關於示威資料。

除了上海，北京、寧波都有執法人員登機，另外廣州都有執法人員登機，以隨身攝影器材拍攝飛機上的報紙及檢查飛機座位。基於恆常性抽查，機艙服務員會另帶一部舊手提電話以保安全。在此提醒讀者，持港澳居民來往大陸通行證出入境中國，均會有機會抽查手提電話。

國泰港龍 (KA) 的內部公告都再三提醒，根據中國民用航空局西南地區管理局公安局指示，即日起由中國起飛航班之機組人員，均要接受安全檢查。並於飛行前所有機組人員都需要進行面談詢問保安性問題，如果答不到將會被記下姓名，以及會進行包括不限於以下檢查：
-飛機總體情況，比如洗手間、煙霧探測器、裝飾品、行李架有否危險物、餐車狀況
-機組休息區通訊系統、救生衣、安全帶
-急救用品，如急救箱、滅火器、救生衣
-座位是否符合數目，安全帶狀況
-緊急出入口、滑梯、應急定位發射機是否符合規定
-行李安全、安全須知
-機艙服務員數目是否符合要求，是否熟悉機艙緊急情況程序等
如果不能通過的話，將會有嚴厲之處分。

同時有機組人員發現，飛機於中國航點過夜時，氧氣樽竟然一夜間被完全消耗。飛機氧氣樽通常處於1800psi，但是過夜後突然變成0psi。有理由相信，個別仇視香港人的中國地勤員工作出報復。

相對中國民航局指控，於中國地勤員工的行為是實實在在影響飛行安全，小編重申影響飛行安全零容忍。

好撚大獲，推左先

推

真係cls

cls

死支那狗，推

依家邊個影響航班安全

痴撚線

支那人沒有一個是無辜的

大劣人真係好劣質

唔安全就唔好返工喇

Cls

推到國泰回應！

咪又係死支那狗

又要推上國際 又多粒核彈

教你一招應付黑警扮示威者

成撚日做埋啲陰質嘢

停飛啦大家都好

On撚9

dklm!!!!

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

[緊急]沈旭暉呢篇文 完全解釋到警犬點解今晚會想屠殺人民咁

真係成個中国要黑色旅遊警報

大陸狗真係好垃圾

可以推上 reddit / twitter

wa dllm....,

支那狗不嬲都咁撚劣質

除左機員
最多係咩人

提防意氣之爭，比全中資嘅航空搶晒生意
共產黨為達目的忍辱負重嘅能力好高
香港人要學下

支那畜真係好撚賤種

痴撚線支那狗

飛中國既航班咪由佢地搶曬生意囉，停飛中國既航班

支那人想人墜機 謀殺全機人

死支那狗

為確保飛行安全, 請CX立即停飛中國航線

支那狗真係痴撚線

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

支那

好呀

推俾外國勢力宣傳先

s

藍屍出黎啦 邊撚個先係真正影響航空安全呀 出黎啦屌你

push

公司連個人安全都保護唔到，仲點番工

好撚仆街

大陸真係垃圾地方 垃圾人渣

支那賤種

721 811

Pish

真係無腦嫁喎

垃圾民族 真係唔怪得去到邊衰到邊
玩埋哂d 小學雞野 on lun 79

淨係識出拿咋招，垃圾

721

Push

721，811

Cls搞出人命

恐怖襲擊

痴撚線架

中國人遲早擊落國泰飛機泄憤

咪再飛大陸啦

721
811

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

要求國泰全面停飛支那航線

痴撚線，影響航機安全呀

之前英航有人係機身畫公仔都搞到好大件事
今次一定要推撚爆佢

屌佢老母

Dllm 推

cls根本恐襲

屌呀
停飛啦
呢d謀殺黎

真係痴撚線 為咗面子可以去到幾盡 但我想講你地已經 或者應該話一直 係國際上都係日日柒 無撚晒面 唔好再呃自己

推
自己中意做奴才就要人地同佢同樣既低等人口

811

鬼國人都癡撚線

好嬲

影響航班安全，拒絕起飛

痴撚線 大陸人真係人類毒瘤

d傻鳩大陸人以為空姐上機唔會check？

推上國際

痴撚線。

唔好怕左D黑警臥底

一撚定要推

推上OACI啦屌

天減支那

cls謀殺埋啲客

大陸人真係全部死哂佢算啦，好撚柒煩呀

報上IATA ICAO全面停飛中國航班
不過ICAO head係支那人

嘩 謀殺喎

屌你老母 共匪

害死機上 d 支那人囉
支那人死幾個佢地都唔 mind

停飛所有中國航班啦

CLS

氣都要偷人地. 正仆街

Diu

中國人無一個係無辜
今次氧氣 遲下炸撚左成架機都得架啦

劣

蝗真係痴撚線，推

放晒啲氧氣，氧氣濃度提高，咪好易爆炸？

恐怖份子

屌佢老味 死支那狗 闔家拎

好撚小學雞 用乘客性命黎玩

支那賤畜

推
痴撚線

勁狗

推，CX停飛大陸啦

痴撚線屌你老母

係咪傻撚左？？？

成班中国閪

cls 支那真係草菅人命

痴線 見到就爛氧氣樽
見唔到點知有無整飛機零件

咁撚危險，全球停飛中國啦，危害航空安全

死大陸狗

地獄鬼國免得過都唔去

cls架? 攞人命?

支那狗沒有一隻是無辜的

流氓政權
全國都係流氓

癡線支那

低質插贓嫁禍

好撚劣質

支那人不愧為世界毒瘤 應該成個國家夷為平地

停飛啦 會死

推啊
推上國際！！！

垃圾

波音機既美國可以介入
空巴機法國可以介入

支那狗

屌你老母支那狗落地獄啦

支狗真係心理有問題

Cls, 完全係意圖謀殺

央視日日抺黑搞到仇恨情緒高漲

啲蝗真係冇撚腦
到時佢害嘅唔淨止係香港人，啲蝗乘客都有事啊

Cls dllm

屌呢班撚樣真係生番黎
仆佢個街死人點撚算
快撚啲滅國啦仆街

支那賤畜真係好低賤

提前送中

cls push

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

唔講港龍嘅航點
西邊三亞FIR唔入得 等於直接令國泰冇生意做

支那真係痴線 人命黎㗎屌你

參考下CI點飛

強烈要求對中國發出黑色旅遊警示

文宣？

文宣

推到去外國

推上國際比人睇佢哋有幾cheap

推上OACI呀

謀殺

支那狗沒有一個是無辜的

屌啲大陸人真係無腦兼無人性

話唔埋下次整甩啲零件

解放軍有前科，呢個流氓一直政權無變過，野蠻到

自己無自由仲要on99好可憐

大陸狗不嬲冇咩人性

推
想成機攬炒

*呢個流氓政權一直無變過

咁小集

咁小氣

呢單真係要推上國際

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

要求國泰禁飛中國

痴線

仆街

賤種支那狗

蟈人真係毫無人道

未睇 覆咗先睇

支那種就真係支那種

on9支那狗

推，呢個一定要追究

告得

屌你老母咁既橋都畀你諗到，抵我推撚爆你，推啊！！！！
全民皆警

推 唔可以比手足有事
支持全港停飛蝗國

支那犬

垃圾支那狗

CLS
大陸人真係好撚仆街

支那人好劣質

香港人處境好快慘過新疆

dklm

啲支那係咪痴線？當人命係咩？

呢個國家啲人係點長大到成人

大陸文化真係唔能夠
同世界共同生存
心中只有敵我
非常之低劣文化水平
可能係一直愚民政策 吸收假新聞訊息 有關

國泰出嚟未

Dls

ww3

不如cx搞無限期擺工，睇下邊個跪低先

國泰員工應該罷飛中國！

班蝗真係冇腦痴撚線!

屌你老母 支那狗

痴撚線
班中国人真係低能架喎

Twitter

支那係人類毒瘤

真係好撚喎專業

================================
721元朗恐襲
無差別攻擊途人
警黑合作
至今無人被控
無警停職
何君堯 石鏡泉 中聯辦李薊怡 葉虎

805北角荃灣
警黑再度合作
途人被爆頭 斬斷手腳筋
至今無人被捕

811
尖沙咀瞄頭開槍，射爆女士眼球致盲
葵芳/太古地鐵站內違反指引於室內發射催淚彈
太古站內推人落電梯，一米距離內行刑式水平掃射開槍
北角無視黑幫於眼前攻擊記者/平民，並與黑幫握手
銅鑼灣派出警察混入人群，以磚/汽油彈四處攻擊，以煽動民眾情緒，並嫁禍示威者
插贓嫁禍，放竹枝於被捕人士袋中
縱容荃灣暴徒行兇
Backup影片List：

另至今發射數千過期催淚彈 變相使用生化毒武
濫捕濫權 過份武力 羞辱女性
仍然無人要負責

支那豬

咪撚飛支拿啦，搵命搏

停飛支那啦屌佢老母

Source?
fact checked?

推到佢地仆街

支那真係狗嚟

嘩 想殺人？

意圖謀殺？

推！

屌你老母

推比 FAA EASA 睇, 要翻譯做英

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

食草食一年?

我哋又放下中國航機啲氧氣先

推左先，屌你 係國泰我都即刻唔做
慘撚過奴隸咁款

dnlm cls 支那狗

支那狗根本係到破壞緊成個人類文明

屌

621 721 811

支那人真係世界所有負面既集合體

支那人真係on9到一個點。。。

仆街中国地勤

真係cls喎

仆街，推上國際

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

811 - What Happened in Hong Kong：

恐襲

因航敢出聲先算

塞番張 xx 獨立比佢地回禮啦

係咪想人死

push cls

中國機場
個機場起得幾靚都無用 無專業操守

支那賤種

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721811

有兩隻支那狗負皮
利申 正左

pish

唔通就係傳說中既大大大劣人

支那人無一個係無辜！

推爆佢要國泰港龍覆

支那蓄真係痴線，無iq又無eq生生世世淪為共產棋子

咩生物來

全中國D人都癡線

推爆佢

推啊

低能

罷工了
停飛大陸線bye

[緊急分析]法！不！責！眾！

強烈要求世界禁飛中共國 世界第一恐怖主義國家

推啊 好撚驚啊

外國航空公司都要停飛中國啦
大陸地勤同機組人員玩野係控制唔到架
專業操守係排外嘅中國眼前都係游雲黎

太過份啦，推

冇血性

咁撚叻唔好比飛機降落囉

屌你老母 大陸西 黑警 藍絲 冇一個係無辜

推出國際

中國地勤殺人 有咩事入中國數啦哈哈

癡線線

中國又搞國泰
推

係咪傻架

推爆

支那真係地球毒瘤

堅持揸緊春袋嘅手足，請聽朝九點出發 有好多人去
就會引更多人去

如堅持遊行嘅手足 請

兩邊都去plz
遊完就入機場幫拖

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

國泰: 「唔好意思呀 中國地勤, 我地會炒左嗰啲要吸氧氣既員工架啦」

真係CLS

國泰一定跪，冇左大陸上空飛，會仆街

推去國際民航組織啦

Cls 推上國際航空組織

痴撚線架支那狗?!
我屌佢冇一個係在無辜

屌你老母臭閪支那人不得好死 永不超生

支狗係咪有病？？？？

死仆街

中國繼續助攻就啱喇

罷工未？

人渣
懷疑之前咁多航班失蹤可能都係支那搞

一定要文宣全球

文宣揚開上國際啦

無賴真係唔夠佢地嚟

影響適航性，拉得

推上國際呀
草菅人命

快啲開打新八國聯軍啦

推上國際新聞 好撚大鑊

up

支那豬幾時滅國呀

恐怖主義

同大陸班友講 專業 互相尊重 都晒鳩氣

停飛囉

根本香港嘅野關支那人撚事咩

翻譯做英文，#chinazi

chinazi

支那人無一個係無辜
支那滅族
香港光復

#chinazi #chinazism
煲撚大佢

支共航空影響航班安全
呼籲全球市民唔好搭
除左藍絲同支共人

唔鐘意就可以攞你命

On9

支國人真係無一個是無辜的

要儘快組織罷工 cls

一獲熟!

中共真冇野做𠱸出

有冇英文叻既人譯一譯呀

支那狗必須死

真係好撚仆街, 一定要推

有冇人寫稿去台灣報紙,講同大𨳍陸合資幾閪同埋投訴去國際民航局?

後備機

推求fact check

因為保障有關員工，只可以比兩樣野你睇
一樣係圖，另一樣係從業員自己開既page都有講過
蘋果都有報，google搵「港龍 放氧氣」

CLS 真係民智未開

痴撚線 做依D野先係真正既唔安全

有無英文文宣? 必須推上國際新聞

而家幫手問緊TVBS識既記者

痴線 有起事上嚟真係會死人

如果係真都幾on 9
係中國飛香港，大部份都係大陸佬
有起事上黎點都係大陸人死多d

支那垃圾

推上國際！！

Departure會check

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

全部國家禁中國機啦

放咗好多次了

Cls想攬抄

鬼地方

推左先

屌你老母支那狗

真攬炒

癡線,呢個真係會死人架喎

罷飛中国

死支那狗！

機場接機

其實咁已經係恐怖分子所為

唔好跟車太貼，等fc，不過可以屌左先

仆街支那無撚腦

推!!!
#CHINAZI

好撚小學雞, 正仆街

已經唔係小學雞行為，而係大陸狗希望部機有問題果陣全機死晒

為保機組人員安全，立即停飛所有中國航線

Cls ..支那幾時有天災，要冚國產

又多一單

831

快快趣做文宣！可以入9共產黨喎

中國好危險
國際應該停飛所有國際航線往中國
同時禁止中國航線飛越其他國家空域
中國自己係大陸打飛機啦你老味

推上國際啦

冇人講嘅

其實佢有冇諗過架機都有佢地既中國人
一陣有咩事要用到都會累到自己友
蠢撚過豬
不過算啦佢地眼中中國人命唔值錢

就係因為支那人放氣 咁就炒兩個

而家終於信啦

港鐵 太古 三中書商 大家樂 怡和必須於10月7日前回應 否則行動升級